18區防禦計劃正式啟動！

18區各區街坊各自防禦防衛自己嘅地區！
免被『癲狗』 侵襲！

好撚嬲
辣㷫埋我哋啲街坊！

Wts街坊已demo左了

TKO街坊
KT街坊
showing now!!

WTS also showing tonight

Winner of the number of people now - KT~